其實之前有自稱東網記者搵我 話要採訪

有冇幾舊水報料費 又就冇所謂啦

校園台奇蹟
可惜你就快被bam

Btw 佢真心［穩］你想做訪問

小心比呢條仆街做9你一獲

依家d記者中文都唔識

我都想吐槽

冇打算應承佢

中大連中文都唔識，學人走去做記者

不了

6666666
臥槽

LZ太牛了666666

AK gor will become another person啦

日你媽

不要再說了

含管妹吹得勁好多

記者朋友搵我ok?
我17分入大學都好勵志架

唔係點叫含管
話知你長管定短管

高端大氣上檔次 狂拽炫酷屌炸天

94狂

就快比人屌架啦

17分咁高分就收波子啦...
利申10分fd->asso->hku

終焉的倒計時

最後的晚餐

last post lm

彌留之際的最後掙扎

你個名

答佢asso>>>>>>>retake。RETAKE IS A MK BEHAVIOR

唔好理呢d濕碎野住先啦 破壞哂個氣氛

苦中作樂

屌la ,你樣都比人見到啦，仲驚what

講真 你又真係幾傳奇

強烈建議你去受採訪。
如果我retake 時有睇過你的文就好了。
O個時retake, 面臨歷史科改制，歷史科主任唔俾重考生考。
歷史係我唯一有信心拎A科目，無得考之後好心淡，然後我自己放棄左成個考試。
你科目唔同晒都考到咁好成績⋯
如果你的重考經歷可以俾更多人知道，一定會激勵其他重考生⋯
就俾個記者採訪你吧。
反正程生個名都揚開左。

利申：考hkce ...

傳條丁咩，又唔係入咗MBBS

點解就bam？
Btw燈塔日校d女幾正
有無食過？ 見親都會偷望

個名

應該冇人好似你咁新修都有5**仲要b5升8分

升9

聽講有科大人文soc嘅莊員裸照流出？

LIHKG @ Android
#14

係喎

新修5**旅款應該有，不過Econ好似冇

你兩樣加埋一齊

真係好建議你去接受採訪，
將你成功的例子宣揚開去。

當時連分制最高分6科14分pass (中英要合格），
第一年得9分。
第二年得10分。
如果有得考歷史科，一定夠。
而家出黎做野咁耐，真係後悔x10000次。

唔該曬
樓主一路好走，我會記住你嘅傳奇

ak哥(2018-2018)
我地會記得你既傳奇

維穩傳媒

啲記者最鍾意斷章取義

嗯 我再考慮一下

唔知點解，見到2018-2018，笑咗😂🤣

佔用人私人時間仲要死Chur
又唔係有錢分
一句唔得咪唔得囉 痴線

後門狗

咪教人retake ar dllm, asso>>>>>>>>>>>>>retake

駁唔到

衰係bam圖手上

AK哥你好似好快會被BAM啦WOR
一路好走

校園台明日之星竟然衰左係條女手上要比人bam

記者咁簡單嘅字都錯
水平真係好參差

我有睇樓豬既post
我諗樓豬都係醒目仔
冇番咁上下聰明才智
都唔會進步咁快

LM

第一張相係真心定假膠 好一個steven wong

仲未bam

點搵到FB?

真心唔記得最上面都有人名

CUHK Secrets

記者先生Block咗我